伊斯坦堡巴沙克舒希你同我聽住！

伊斯坦堡巴沙克舒希你地聽住 呢個結果係你地選擇的 將來的後果就由你地自己去承擔, 我依家突然好想你地下場被我地曼聯大炒 10-0 睇住佢地大呼小叫 然後我只會瘋狂恥笑 落井下石咁指住佢地黎笑

顫抖吧伊斯坦堡巴沙克舒希

輸好多？

美國人同我聽住！！

輸好多

曼聯輸波係佢哋嘅選擇

如題
但證明左佢地係幾低智
請大家見到曼迷一律以睇唔起佢嘅角度對待
曼迷全部請收皮
1個伊斯坦堡巴沙克舒希球迷夠頂5隻曼豬

由今日起我唔會再對曼聯球迷講英文/廣東話
只會對佢地講土耳其文

個個希望蘇斯克查搵機會利用馬達制衡中場 ，信任你可以做番啲嘢幫助曼聯於水深火熱之中， 點知你咁撚衰仔要用普巴呢一個變態佬， 仲要用番舊有嘅模式同普巴合作 ！？
咁我可唔可以喺二次大戰嗰陣 ，真係打曬仗都願意同納粹德國同日本合作？
你作為魔性澎湃嘅曼聯主帥 但係你嘅用途就係為利狗提供光明 ，咁就唔好怪將來往後嘅日子畀有識之士炒落嚟！

笑緊cc 台班傻閪